我係散水撚，同咁多位留守大佬講聲對唔住

希望大家可以體諒因為真係驚咁多位又出事。
尋晚已經拉咗百幾人，又有人打爆眼。跟住機場又唔似得市區咁，咁容易走得到，所以希望大家散水。

屌你老母

屌我好啦